出街叫魚食？

點解d 老一輩咁中意出街叫份魚黎食？ 麻煩又要等佢蒸，係屋企食都make sense 出街食會唔會太麻煩

呀哥，其他餸唔洗煮叮一聲自動出現嫁？